有冇人心口/背脊好多暗瘡印？

要點搞先好
青春期後就一直都係咁
要點改善

同埋
其實我當睇唔到算 因為真係睇唔到

我條女都係咁，好想幫佢解決呢個問題

同問 近排食類固惇係咁爆d瘡出黎

冇人知
有冇成功人事分享下

會咁呀咩

我呢排都係成個背脊爆勁多

我都想知可以點搞
連登無成功人士 ?

用body scrub

做咩姐你 呢排好左啦沖完涼有搽cream 早排分手心情唔好姐

公喜好返

美白 cream可以美白

用Aquanil cleanser啦 其實係比較溫和嘅洗面野黎 但我之前都背脊生瘡 用咗一個星期就好返lu

我都唔知呀用vaseline 個d會好d,沖完涼之後茶好似話保濕d

咁神奇 幾銀